發覺學術台好撚多痴線佬

本少一向喺感情台出沒，諗住入下其他台望下啦，點知一入學術台就中伏了 如果要比喻就好似一個屋邨商場開左個學術研討咁。啲人係咁用英文覆post, 講啲望落好似有深度嘅句子，但係其實根本就唔係logical嘅嘢，拋左一下書包又唔會解釋下自己句嘢係點解，懶係凝造一鼓好玄嘅氣氛咁，一種你唔明係因為你唔夠能力理解嘅感覺 。但係明明自己本身英文都唔好，又要用英文覆去自製一種好高學問嘅感覺 。 跟住就有成堆人俾個痴線佬帶到離晒題，一個post可以轉十幾個topic, 成個精神分裂咁 。

結論：一堆無學識嘅阿叔坐埋一齊扮晒勁抽嘢咁吹水

包括你？

it's not the truth that makes you wise, it's the ignorace that makes you wise

主流連登仔係ive仔

好正常啦

education is who make people delirious

真係睇唔明 愧疚左一陣 sorry

Ive仔垃圾英文

死Q左佢啦

唔夠痴線

Up乜鳩